今日唔係休息，但策略要轉

依家講咩大家都屌㗎啦，不過都係要講

2邊風向我都唔贊成，唔贊成休息，都唔贊成出港島。

表達對蒙面法嘅反對聲音，其實我覺得琴晚一波都已經基本咁表達咗，依家資訊真係開始好疲累，香港人同國際都要時間消化，今日要做嘅係文宣，係死城，而唔係出去硬碰。

點解我話唔係休息，係因為依家只係黨鐵暫時搞緊不合作運動，但難保佢晏啲就開返，依家只係有部分商場唔營業，但好多人都仲平行時空緊，生活如常。

咁不如大家都留返係自己區，但唔係要打，而係去各個仲開緊嘅商場戴口罩行街，做文宣，要啲平行時空嘅人知道發生緊咩事，同時話俾全世界知我哋仲係理智嘅，唔係殺紅了眼。而黨鐵嗰邊，佢一開我哋就落去附近嘅站搞佢，逼佢封站。

明白大家都好嬲，但都要諗下前線係咪有足夠體力連踩4日（計埋琴晚）硬碰硬，係咪為咗得到所謂嘅「關注」而將前線置於危險之中？我自己都係前線，眼見真係願意衝嘅人已經愈黎愈少，我哋真係一個都不能少。

依家唔係休息，只係轉玩法，對家手段都不斷變緊，我哋都唔可以固步自封。

光復香港，時代革命。
香港人，反抗。

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

完全同意，幫手推

搵人幫手推呀
唔認同嘅都入黎傾下呀